[好傻好天真]連登仔到底知唔知六七暴動已經開始緊?

係琴日習大大叫完止亂制暴之後
班建制派已經叫出黎大叫支持 尢其是工聯會 已經準備好成立新鬥委會
仲話好多藍絲已經頂唔順準備要大反擊 要打爆D黑衣人同黃絲
香港好快會出現新六七暴動 好多廢老會主動出黎攻擊和理非 仲有好多藍絲會扮係手足同黃絲
好似今日中大事件一樣 學生會都主動講左果班人來者不善 仲扮係自己友
而連登一眾弱智係唔係都話唔會割 如果有人自稱手足又打到一個大肚婆流產
咁又割唔割 係咪又要攬上身? 未來會愈來愈多類似既事件出現
因為共產黨已經發出左命令 班香港小土共 小粉紅自然會有行動
本人支持制立抗爭十誡之類 有咩做得 有咩唔做得要明確寫明
話左唔做得 仲要去做就係鬼 一定要割

有連登仔會話 核爆都唔割 依個只係口號 本來畫公仔唔洗畫出腸 但部份連登仔上哂腦
一定要睇返成件事係點再判斷割唔割 唔通有人強姦藍絲學生妹 又話係為港出力
搶阿婆錢之後自稱手足又係支持五大訴求?

我地一定要為中共已經準備好的新五四運動做好準備 唔係一定比佢地攪到瓦解

政府開始發動文革

你頭先係咪錯post講五四運動

Pish

一早有，拎返出黎

支持工聯會唔好暴動呀，垃圾

up

記錯錯左

屌你真係要炸撚左工聯會佢
btw真係要定下10戒

維穩出幾多呀？
幾日就使哂D錢搵鬼同你文革咩

推 我只係想講 大家唔好唔記得共產黨原本係乜野人
係賊黎嫁 係人地手上偷左個國家 咩都做得出嫁

鬥委會再現 今次係麥美娟

黑警甘靜係有原因

又玩民衆鬥民衆 要想點樣應對

燒佢維穩費

可唔可以唔好出廢文
咁我想問在下有何高見拆招

幫你推 認同革命都應該有底線

曱甴平

想睇下政府個動員能力

推

柒

支共以民鬥民真係好耍家
文革呢啲咁智障嘅嘢都last到10年
真係唔可以輕視

支持set rules

背後嗰個唔講得笑
民鬥民祖師爺嚟㗎
有所準備都好嘅
希望呢招會係政府嘅底牌

我地應戰？

Push

我懇求大家睇一睇呢個post

【代係紅媒翻工既朋友post】港共暗地裏又再次出招，製造民鬥民假象

照你咁講 上水巴打誤殺應該要割？

制定守則去遵守 小小出界可以改善
嚴重出界 好似放真假菠蘿之類就要大大力割
唔係班小土共真係會再放多次炸死D小朋友之類自稱手足

共產黨一直出緊招，唔係點會有咁多打人，傷人，車撞人事件？

最擔心就係扮黃做盡壞事。一定要集思講益，諗辦法拆

錯得很

個陣嘅警察極反共
如果冇記錯

宜家仲衰

之前果D唔理 依家開始制定

文革已經重臨，班建制派開始批鬥校長

同意 抗爭都有底線 無可能殺人放火都照撐
不割蓆原意係唔想俾人攪分化 但有鬼扮自己由做壞事就無理由要中伏

依個我好同意呀 但仲未見到有人開始做 以前嗰份已經唔夠完善

遇到果d一睇就知係鬼的
根本唔係割唔割的問題
係佢地一開始就唔係自己人 何來割呢個講法？
不割係不割有良知的同路人
唔好用d錯誤邏輯帶風向

support !

真，好撚擔心

yes

其實整啲抗爭十誡真係幾好

軍紀基本上一定要有

仲要啲廢老新移民係真係智障,好受落, 唔好睇小,大把人冇錢出嚟執磚

咁搞法應該冇人私了 你地話事啦

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

CLS , 唔通你嗌撚住口號，強姦阿婆都唔🈹️呀？

私了係比人打先出手 唔係周班亂打人恐怖襲擊咁

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

但去到有d 位係，有人認同，有人否決

例如前排...火中民居

有少部分人話可以接受

同意十戒

上次7月尾民鬥民用神獸威嚇返佢地

而家應該點搞好

定下軍規

殺敵都唔割？

呢個post好好喎

腦殘藍絲就唔識分
邊啲要割邊啲唔割好多人都明

重要！！
推吖

推多野！！

8964

我想講，批鬥知識分子去問文革特徵
因為佢要將呢啲有腦嘅人整死，淨翻班垃圾就會聽佢啲歪理

無論你幾憎段崇智都好，知識分子俾人批鬥嘅時候一定要挺身而出
文明崩壞唔係傳說，係好快會發生嘅事
香港人唔可以再輸比共產黨手段

幫推
甴大大

未知個形式會係點
希望有手足開po教路

四五六七 都係數字姐

先撩者賤，唔打死但打到殘廢

仲有689條仆街

將校園治安賴落校長度

各位手足，建制已經動用所有機器去製造文革
唔可以比佢哋得逞

抗爭十戒可參考舊文
［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

老實講無人想見到死人，但係藍絲郁手先嘅話，殺嚟都唔割

認同呀 推

要整個軍規 如果違反一律當鬼

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

推 原來仲有理性手足 呢排睇連登真心頹
下下都核爆都唔割 唔割還唔割 當下前線做得唔好 一味講唔割有撚用 無理性討論空間
宜家風氣非常需要改變 有無唸過敵人利用呢點進攻
當下做得唔好 一定需要大家理性討論 否則場運動只會愈來愈難行

今日星期目標係工聯會

提高警覺
對家應該開始玩新招

唔可以無底線咁唔割，紀律好重要

其實7月一早有份割席宣言

推 同意十戒

有得你揀？
身後就係家國 我哋無路可退
手足會天上睇住保佑我哋

由於黑警臭哂朵
對面而家不停強調民間自發
所以民鬥民已經開始
個人認為最好就係出多d長輩圖
再滲入藍絲group分化佢哋

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

push

支持

係叔一燒同清潔工昇天之後，仲有幾多藍絲敢玩呢

港共而家仲衰過67

Agree

制共識 訂軍紀

支持set規則

共識十戒

政府底牌已出 大家拆埋呢招就勝利在望

要留意

同感

傾到共識軍紀 十戒

大家和理非做多一步，了解中共，知己知彼。求中共相關懶人包/文宣。
我地要短時間內了解對手！

支那皇帝出曬聲 話要搞香港

一啲盲撐既 真係要諗諗係咪做得啱

推 唔好輕敵
留意對家既一舉一動

pish

核爆都唔割 係唔割用核彈炸狗
但係如果「假」手足過火 一定需要割
因為真。手足係唔會做呢d過火行動

支持立軍規

A

到真係內戰個時
死傷實有
到時就無得仁慈

解決方案：先發制人，設下道德底線，公開宣布，以減低被嫁禍的機會.

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:

手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

成班老弱殘兵？

P牌都照推

果日中磚果個死左既廢老
自己唔行埋劈友現場 唔參與戰爭就唔會死
錯不在手足

鬥咪鬥 只會更多70歲清潔工下場一樣

其實係但係班偽勇武又話割
雖然我冇所謂

有班人仲係停留係之前得閒集會下，唱下歌仔撚狗嘅階段，意識唔到呢場運動升級進化到下一個階段。係度日日等運到等個柒頭人權法救命。

本身大學堡壘嘅建成真係天賜良機，但係班廢柴扮狗咁話係度聞到佢老尾雨革味。

支共玩分化玩民鬥民真係好叻 睇下文革
呢場革命冇大台 但係唔係個個都睇得清支共手段
最起碼要定立一啲底線
例如 要裝修既鋪頭上面有民居就唔好用火魔法咁

唔好睇小共狗滲透

你講嘢都好藍下😂

我稔就算梁天琦喺度都唔贊成死守

同意可以定下一d有明顯共識既紀律規條

啱，做嘢要有底線，唔係亂嚟殺人搶劫都話ok, 咁就支持者都接受唔到.......
同埋要諗下長期策略係乜，大家一齊諗.....

會唔會反而限制咗抗爭手法？

如果用番六月主流風向嚟睇
其實大部分人會反對任何形式嘅魔法同裝修
係局勢轉變，大家先慢慢發掘唔同嘅抗爭方式

就算set咗底線都好，都要每個禮拜review一次
唔係抗爭就好難升級

(進階)一有藍絲死,入晒工聯會數就得,娟姐而家好撚驚

搞大佢
既然佢哋咁Care區選
就用麥美娟殺人搞返旺個場

仆街囉
吹雞守城果陣就跪係度求
d狂燥mk幫完你手依家就割鳩人
當人係condom,你估佢下次仲幫唔幫你

良知理性紀律

G持 做人要有底線

和理非要開始好好鍛鍊下自己準備同藍絲開戰
有起事上黎都可保護自己唔使咩都靠前線手足

等左咁耐終於有機會上場
利申:只敢同藍絲開拖既和理非

慎防！

AGGER

我哋嘅大台係良心，所以一切反良心，反其道而行嘅嘢，我唔認為割有啲咩問題。啲人on999乜都攬上身是咪on9，你話手足有機會做錯，ok，咁最多我唔篤灰，反正如果係對家嘅人篤咗都無用，如果係手足就唔篤。所以我覺得割係無問題，希望個個唔好走火入魔揸住句口號當令箭。

同意 但甘你老

文革

明 要推

抗爭十誡

我都覺得真係要出返規矩

Agger!!

其實唔係咩道德問題
而係用規矩分自己人

幫推

你當私了係一件想做就做嘅野咩
不嬲係防衛性質

好文推
政府短期內會用盡一切辦法去收割一啲遊離分子，令民鬥民。短期立軍誡，重申五大訴求。過埋依關就贏架啦

畀哂貼士喎ching

十誡一早有寫

今日開始手足失控已經覺得鬼鬼地

軍誡對內亦對外
俾人搞俾人鶳就變左抵撚死

推 黑白是良知 唔割不等如唔理性批判
反效果 冇意義既唔好跟住做

敵進我退，避其鋒芒，足矣

無錯

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

連登仔上哂腦 依家又真係殺人放火都照撐

一唔啱聽就俾人話五毛分化 心都灰

民打民

721 85 811 831 101 1111

有道理 我相信真手足唔會做嗰啲事 但點防對家做戲屈我地做

推抗爭十誡！

推，之前有巴打推過行動守則、軍紀之類，其實我好認同，不過畀人屌想做大台

抗爭十誡之類 PUSH

我知

成班平均年齡67 歲出黎暴動

核彈都唔割
但一定要出師有名

AGREE

由運動開始至今，有幾多單被私了嘅人係無辜？ 手足做野係有分寸，大家有目共睹，只要我地心水清啲，唔好俾人帶起風向，大家見到有唔妥，係會先理性討論同分析，唔會亂黎，唔會咁易俾人分化到！

支持抗爭十誡

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推呀 要喺情況轉差之前阻止

PISH

三個月前已經有手足提出過呢樣野
但而家對家已經八成浮晒面咁公開殺人
入面啲條文需要因此而作出調整
例如 對於直接使用武力既對家 我地可以無條件咁使用武力 (因為我地既武力永遠都唔及對家) 甚至帶佢睇下來生既景象
但對於對家既助攻隊友 (視乎助攻係物理上定經濟上) 就可以摸下佢地手手腳腳摸到佢地呢世維持住都好舒服既狀態為止

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

大家唔好唔記得喺香港，藍絲係同我哋一樣，係咩年紀咩階層都有，而且唔係個個都係藍絲廢老/大陸狗樣。

人民鬥人民已經開始，大家要記得，共狗最鍾意玩滲透，藍絲已經當我哋係敵人，佢哋會勾結建制狗，而建制狗係屬於個仆街政府嘅。

大家唔好輕敵，藍絲唔係個個都廢。尤其而家係人治時代，佢哋殺人都未有事。如果我哋無一啲公認又明確嘅原則同目標，隨時俾佢哋分化成功。

我諗我哋要有共識係需要經過正式投票，如果搞一個有認受性嘅公投，需要咩條件？拋磚引玉

Agger, 推

抗爭十戒，推！

冇錯，有啲嘢真手足係絕對唔會做，死都唔割只會俾機會啲鬼整臭我哋個名

不嬲都係激進，甚至極端，又話核彈都唔割，唔梗要，如果異議又比人話抗爭設限盛

高登年代已經係咁...

冇計，次鳩次有啲咩事發生先出嚟問割唔割

S

Sss a

D

咁都有24個負評 鬼都要隱藏啦 三毛係咪低能

係咩？

我聽既版本話，驚自己成為下一個 70 歲阿伯而本身大大聲既都縮左唔知去邊

有d 道理

推 希望聽朝仲見到喺熱門

pusj

推 抗爭十誡係諗得過
一過左火就係鬼

岩，原則問題

我地要有具體行動方針、原則

佢地想做「維持秩序」既人
千祈唔好比佢地班曱甴洗底成功

要

習曱甴一出聲，啲藍絲集體高潮

黑新聞

一早要set rule 有啲野喺一定唔做得

想搞分化

Support

係割班友 唔係我哋割

push要用腦

制共識，訂軍紀

家下港共想係香港攪多次六七暴動
對家藍絲已經準備好一切卑鄙手段去陷害我地
話支持五大訴求之後周街打大肚婆 話係手足之後同你清路障比黑警
偷細路粒糖然後自稱勇武派 偷阿婆底褲之後話自己係黃絲
藍絲豪無血性 面皮厚 任何惡行都做得出
我地再唔制定一套必須遵守的法規 就會好似佢地當年咁民意逆轉變過街老鼠

大家一人分享幾個認為需要遵守的守則 本人認為十誡幾好 一來有意思 二來可以儲夠10個

獨立思考

Push
不可姦淫
不可內耗
槍口對外

敵進我退
工聯會派藍絲出嚟打我地
我地就返屋企訓教
而且啲狗實幫佢地 唔夠佢地玩

同意要定守則

強奸藍絲學生妹...
睇吓咩啦, 狗女我又覺得冇咩所謂

核彈都唔割係講打狗囉
為所謂團結而乜都不割席係共產主義所為
之前有德國媒體講過

啱 手足做野真係要有番原則

文宣幫你解釋店舖四色分類，你轉過頭就同我藍紅黑全部裝修哂

文宣同人解釋私了係為咗合理自衞，轉過頭連不同政見嘅人都打埋

做野過界只會比人無紀律嘅感覺

好似幾個月前已經討論過要有啲守則俾自己人
如果有日有人火魔救護車消防車，你又割唔割

好呀 唔死守，已經放棄曬喇，睇下接住落黎點樣玩囉，一個個大學失守，繼續唱歌和平抗爭一定贏嘅放心喇。

㡬時話骑劫大學就可以抗爭成功？
你要成功就去騎劫禮賓府同政總!
擒賊先擒王你唔明就係有勇無謀
你只係張飛做事衝動，所以諸葛亮唔認同！